想放棄嘅入黎睇睇哩張相

重有無數受害嘅手足
佢地都喺我心入面
每次行出黎 都係心入面

勇武線

和理非線

鍵戰線
Send email

各有各做

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？